addias ultra boost 1.0 2.0咁多對邊對最靚?

好想買番1.0對metallic silver S77517
係街見過人著 超靚
二千頭 8.5買唔買到

一定可以

個人認為1.0 3m

邊到仲有得買

Facebook group

1.0 3m靚咩
好怪
2.0 3m 仲怪
個人感覺巴打

sns

Sns , wood wood黑個對

Cream 冇人講🤔

全新都有？

sns 都好靚 不過太貴

1.0對對都正
而家買小見小

Sns 1.0
不過out曬先嚟食炒不了

好似係1.0 reigning champ

1.0cream >>>>>>>>>>>>>其他

1.0 之後會愈黎愈貴
UB個款真係靚 唔會OUT

好想要呢對

Arizona state

全白1.0
hypebeast

有錢人先買得起

全白同銀都叫平民D既1.0
但全白係街見人著 個個都著到黃哂
全新就靚 但真係唔禁著
所以想入對銀

本身個面黃黃地
你講緊個底？
底係對對死證喎清

1.0 羊毛灰

1.0 og 無撚敵

1.0 burgundy

黑 2.0
白 1.0

出街見十對全白1.0 十對個面都好殘舊
太易黑喇

灰黎講我覺得銀灰最靚....但反而呢對最平

白2.0真係唔掂 但反而白3M幾靚 係街見過女著

Base green

1.0 cream

全白1.0

1.0 邊對都正

3.0點睇

好毒

想買og

可惜

Grey wool 型好多

1.0 3m

有對3.0全白 對鞋係幾易襯褲 另外有對2.0 感覺2.0鞋頭冇3.0咁扁

Agger

個底黃哂你地會唔會買白油油番扮全新

會

著緊樓主想要果對
仲有對1.0全白 不過擺多過著 全白唔捨得著出街

講返正題：1.0>>>>>>>>>>>>>>>3.0>>>2.0

2.0 3.0黑用家
有冇白油介紹

有全新9號 有意留tg

1.0對mystery grey
1.0紋+馬底

addias 新野?

唔係掛 3.0勁樣衰
真正狗都唔屌
有過兩三對 但都頂唔順 蝕小小賣番出去
2.0雖然冇1.0咁靚 但都好靚呀某幾隻色
2.0朱古力 白3M 淺灰

唔係掛
2.0真心最唔掂
上面1.0拋離咁遠真係講得岩 sns 一流。

其實睇價錢最實際
1真係最靚 9成色都貴過2K 有D 4-5K添
2有D罕有色都好小見 FB GP都好小人放
3真係除左全黑大部份都1K有找

又唔一定咁睇。
始終熱潮係無之前咁熱烈

2.0

因為3.0唔掂姐
出完3.0, 1.0個價仲高左啦

我覺得3.0個parttern簡約d.個人覺得順眼既..
如果講邊隻色可以買下. Triple black可以一戰1.0

hypebeast 1.0無得輸
有對2.0全白著到黃撚哂 變左粗著

3.0衰係個半透cage到

新一批3.0其實改番實色cage, 但無計1.0真係太靚，無得比。

2.0 Olympic medal pack 都過左2K, 但同1.0果堆神物（cream, burgundy, Hypebeast, sns, Arizona states, miami hurricanes....) 差成條街，呢堆其實買左都係用黎供奉，出街基本上唔會見到

2.0 NCAA都靚呀

自己覺得3.0個pattern真係好唔掂...
有2.0同3.0, 一買番黎3.0 即刻想賣
不過好似下面d巴打話 新個d用番實色cage 加番唔小分
但個pattern始終自己唔鐘意

諗住買2.0灰/軍綠/白3m 簡一對
1.0個底始終太快蝕

2.0 Olympic medal pack 金銀銅太高調
即係2.0 黑3m個面 好怪雞
2.0 淺灰/綠/朱古力/白3M 都應該過2K
呢幾對小見

著到好殘

我覺得黑色 同 白色 1.0其實都已經好靚 其他色（e.g. Cream sns ）靚係靚但係已經貴到冇咩人會拎來著
Btw 黑1.0>>>>>黑2.0
白1.0>>>>>>>>>>>>>>>>>>白2.0

大家點睇RC 1.0?

3.0 multi colour

照鏡啦 你個問題唔係一對兩對鞋可以解決

咁睇又幾靚喎3M

好同意
不過黑白1.0個底真係好快蝕
同埋白1.0全新就極靚 但好快殘 殘左對鞋好舊
2.0黑都幾靚

點解1.0咁少貨

大家點睇uncaged

有對二手us9 銀灰 有興趣就留個tg

著緊對全白1.0就快一年 已經洗左3-4次 污糟可以洗 但一次比一次殘
另外一對uncaged粗著加跑步

1.0pattern加馬底真係無得輸

原價都唔只1k啦

搵下有冇2.0個對淺灰先
有對1.0, 個底蝕太快 我著鞋又好粗

唔係小, 出左咁耐

係街見到好多1.0白都好殘

大把網做個價平過原價好多, 黑白都1k左右
同埋就算原價唔只1k, 但你睇下d人放幾錢啦
成班蟹哂貨喇facebook group

Wool grey望落靚過metallic silver好多

3.0 trace cargo同酒紅最屌得過

uncaged 好似起街好少見人著？

有咩白油大家會用 ?

1.0 triple white 個底黃左反而覺得好有味道
本身個面都黃黃地

cream for sure

想問幾時出

最正係佢1.0pattern, 2.0 鞋底，無得輸既

我見都多 multi color黑同灰

著緊1.0 sns

ultraboost 仲有人玩 ? 點著 點襯先最型 ? 補圖pls

1.0Cream

On9

一定係1.0最靚啦
打後果d都係屎黎

認同

淨係買1.0

仲著緊對1.0 3m 黑色, 油黑左個底

有對2.0黑色
US10.5 8成新

有興趣tg傾